呢條日本妹YOUTUBER都幾正正子

俾人一種好C伏既感覺

做咩post我條女？

又po仔

不嬲都只PO女

假結衣

人哋個名叫結衣？

正過結衣

你講咩撚嘢呀
結衣BB係最正

非

睇木下佑香好過啦，基

不了

傻左

樓豬係「井底之蛙」

不入流
不了

講假結衣就諗起龍夢柔條支那臭閪